你地俾幾多錢家用

最近轉咗工，家母又想向我索取家用，

本身都俾開4k佢，屋企唔算拮据，

阿哥老竇個啲都俾得多佢（大家夾埋20k)

但佢就唔知成日就話生活費好貴，

成9日講錢

唔知講開啲咩話題又會講咗家用好少嘅問題

一講錢我又會同佢嘈，

一唔夠人講就發爛渣講啲咩「養到你咁大」乜乜77，

好似真係欠咗佢

成日口口聲聲話唔體諒佢，

但你有無尊重過人呀

講嘢又難聽

你地俾幾多家用？
有無巴絲老竇老母都係咁

出黎做野差不多一年 暫時比5k

0
應該屌番佢，人地老豆老母比首期，你有冇呀?

最叻用「養到你咁大乜乜乜」嚟大石壓死蟹，
咁叻將啲錢嚟供基金唔好俾我讀書仲好啦

你兩老有無意見，會唔會問你追討

屌過佢呢樣嘢啦

on99又話「你自己唔識努力㗎？」

10k

15k

本身5000, 反送中運動開始就變0

幫手供樓

一出黎就比5000

你搵幾多

生活係咪好掹掹緊

你做邊行呀

你媽問你加家用個時咪問返呢句囉

大家幾多錢一個月

到時又會擘面

5k

未到我人工四份一

20%

科技狗

IT狗唔係好搵錢㗎咩

無意見 由高中開始衣食財政獨立 上到大學都係自己交學費 番parttime接freelance 肯比家用仲想點

利申：it狗

咁你家境應該好好先可以比咁少
Btw如果我作為父母又負擔到自己生活 我寧願唔收子女家用

13k家用算係咁啦

搵20k 比12k

真係用呢句大撚曬咁
老老豆豆
自問一句我好感恩 有佢地俾飯我食
但我搵13k一出糧俾6000蚊家用真係好難
自問由細到大 用佢地好少錢
未有過正牌玩具未著過Nike adidas個d鞋
每個禮拜得20蚊 問佢地攞多少少都俾人鬧
乜乜前世欠左你呀 乜乜冤鬼咁話我
個時講緊我中一 食飯都30幾蚊啦
如是者我日日返屋企煮公仔麵
一到15歲出去做野自給自足
第一次出糧感覺好奇妙
好珍惜係終於可以擺脫公仔麵既時候
到最後6000我都係俾左

0

有無fresh grad巴絲俾個數參考下

做左三四年野，0

做左野四年 第二年開始比五位數

屌。。。。
你做嗰嗰it狗係賣衫嫁
第二年先過萬。。。

唔係不嬲都擘咩

第一年煙腸得九千

0k

傻鳩 講到咁仲要比家用？呢世都唔洗脫貧

佢教你自己食自己渣喎

搵22k
比5k佢

反送中+2000 支持罷工+1000
藍絲直接唔比

咪講儲夠錢買完樓再加家用
你教我要努力架嘛, 而家咪努力賺錢同儲錢

其實, 扮敗哂啲錢佢地奈你唔何
你咪話賭錢輸哂, 遲啲要問佢地借錢還添
你對佢地順攤,佢地只會變本加厲; 相反你衰到點, 佢地反而會讓步
但睇你咁樣, 你都唔識扮衰仔架啦
都係乖乖俾6000, 好似港豬咁俾港府擠壓啦

搵200k
呢兩個月無俾罰佢地係藍絲

$0

二萬六

想問你地對家用既concept係

share番食住水電開支

定係

比多啲，屋企人用淨當幫你儲錢？？